有冇人知呢個鎖可以點解😂

望落唔似鴛鴦扭紋鎖

全部有花既同我入曬嚟

凌空飛起夾爆你個頭

斬頭

望落有小小似狗頭鍘

似納爾遜式鎖

有冇啲博頭有花既入一入黎

依家設身處地你會點自救

我會豎起兩隻手指向下45度角對落個條友個鼻哥窿度，跟住再挖曬佢啲空氣出黎

放閘

下世投胎好D

當初究竟點轉入去

納爾訊息鎖

降返個閘落黎？🤔

咪會夾斷囉

好耐之前既圖
好似話個閘放低個陣,個細路想係個窿到捐過去
點知捐到一半升起左

好似話佢貪快

經營重溫

又真係落返個閘就得

係醒目既

佢個樣都萬念俱灰咁

帶有色粗框眼鏡啲𡃁仔全部都係癲癲地